話說之前淘寶係咪有得買d超強力雷射筆？

呢d雷射可唔可以令2~30米外嘅視網膜永久燒傷？如果可以咪會好危險

利申 物理學術討論

淘寶有無得俾錢買凶殺狗

內地可合法殺狗

真心求指教有冇巴絲可以講解下

中越戰爭越南用過